Projet Microbloggin réalisé par Xavier DANKIW et Thomas DEMORY du groupe CISCO


le projet constiste à la création d'un site web contenant "login", "register", "logout" 
et la création de nouverau post.


Les utilisateur de ce site pourront créer un compte grâçe au bouton "Register" où ils vont devoir renseigner 
quelques informations. Puis pourront se connecter avec le compte qu'ils viennent de créer à l'aide 
du bouton "login" en rentrant l'adresse mail valide pour le compte ainsi
que le mot de passe correspondant.
Après connexion les utilisateur peuvent soit se déconnecter ou crée un nouveau post (les champs 
titre et corps doivent être remplis pour que le post soit considérer comme valide).
L'application gère le fais qu'il n'y ai pas deux fois le même username.
Seul l'utilisateur qui à crée un post peut le modfier ou le supprimer.
Les poste crée apparaisent en dernier.